唔係 只係希望大家去SOGO

行動po
推！

支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛？

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

咩事

【突發】波台狗自認弱智被撚足十幾廿頁

#3213 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

羅

仲有科大

唔關我事

Ching係咪嚟救樓主？

唔係

樓豬防曝泥